「鬥食」唔可以放過大班西餅！

頭先路過大班 突然發覺自己真係好善忘

原來大班太子爺都比人鬥過

希望大家支持小店買月餅之外 都可以考慮埋大班 好似有得訂啦

美心出左事 可以打中立牌叫老一輩轉食大班

大班瑞士卷打手之前有芒果卷 勁好食 但而家好似無咗

利申 非打手 純粹路過醒起
可以順手狙擊埋美心

希望佢可以多d分店啦 唔好一街都美心東海堂

瑞士卷打手+1
咖啡味

大班果陣唔係同佢太子爺割左
好似係太子爺撐
間公司唔撐

係咪香港造？

用呢個邏輯美心都同老太婆割咗

冰皮只買大班

無錯 吉野家都係同樣道理

但如果要我撚 我會揀大班多過美心 一齊鬥藍

呢層唔清楚 真心非打手